阿仙奴！冠軍！阿仙奴！冠軍！阿仙奴！冠軍！

阿仙奴！冠軍！
阿仙奴！冠軍！
阿仙奴！冠軍！
阿仙奴！冠軍！